咁多人被捕既時候 想問下黃絲既香港人呢一刻做緊乜野

係咪照舊番工 叫口號？香港人就係得個講字 唔肯付出 想假手於人 求其ig po係黃就算 係咪繼續係咁？我知你地又話我5毛 分化架啦 希望有日香港可以全民勇武

而家個個口號都唔敢講 講經咩

冇武器 勇武又做到d乜